點樣封關最合適？

滯留支國嘅香港人比唔比過？
定係喺邊境起個隔離營，要求佢地隔離15日先比佢地入境？

新屋嶺

支那人唔比入
有身分證先比入
由支那返黎又有身分證要隔離2星期